陳雲：香港人北上大灣區做雞或出賣內臟器官的日子，不會很遠。

陳雲：政治市，國師午間教路。我在二月已經講明白，疫病是弱流感，至今已是國際醫學權威共識。抗疫期間，國家使用行政暴力封城罷市罷課，促成人為的經濟衰退，目的是要令大財團可以吞併公用事業、本土公司及市民樓房資產。
另外，輕輕提一提，特朗普在Foxnews宣布，要不惜切斷一切美國與中國的關係。如果香港的資本不斷中國化，美國會怎樣對待香港？
香港的公用事業之新渡輪，因為封城罷市令搭客減少而經營困難，已被廣東省下轄的珠江船務收購六成的控股權。成衣零售店Bossini，難敵三個月的市面蕭條，今日被大陸的李寧集團收購。
全民口罩、港府罷市而促成的香港經濟衰退，是境外持有大量現金周轉或必須對香港做策略性併購的中國財團在香港的進駐過程。
之後香港的資本變得更為集中，競爭力更為低下，價格控制更為嚴苛，而且以本傷人，將來香港在衰退期間的營業環境更為惡劣，打工仔在中小企大量結業之後要幫併購的財團打工，僱傭條件更為惡劣。
一切，源於香港人全民鳩戴口罩，全民用行動支持政府所謂抗疫，用行政暴力促成香港經濟衰退。
香港人記得繼續戴口罩，政府一定要永續封城抗疫14日。這樣，香港才會死，之後落入中國財團手上。香港人北上大灣區做雞或出賣內臟器官的日子，不會很遠。
其餘的，留待閉門會議或拜山先講。

睇完好想笑

老師又中
風

支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

之前有單新聞香港人去深圳做鴨好吃香